【麥玲玲評圈中情侶】馬國明&黃心穎的愛情運！

馬國明同黃心穎拍拖兩年多，感情一直穩定，10月時黃心穎的姐姐結婚，馬國明更以男友身份出席婚禮，形同見家長，身份備受肯定！麥玲玲師傅指，馬明今年踏入合太歲年份，心思思會有結婚或訂婚的想法，兩人在關係上有機會再進一步！

留意返，今年初馬明接受傳媒訪問指，自己一早在2016年買樓為娶老婆做好準備！他希望自己有間屋，以免有婆媳糾紛！言談間透露好想成家立室。唔知呢段相差15年的戀情，豬年會唔會公佈好消息呢？

兩人在關係上有機會再進一步

變仇人

明燈

呢鋪鳩up,以為中梗

玲玲又中！

風水佬

當年都話万刀甲同屎塔肥就快結婚

玲玲

神棍

binc

同其他人再進一步

娛樂圈比利

神燈麥玲玲